改詞獻俾六日工作既巴打—《六日長週》（原曲：六月十三）

你說我谷到八十歲 也無政府工
你鬧隻狗我隔離笑 我卻心知我十足佢
我似畜牲供客貶低 落力地褻弄
你於禮拜六晨早 解釋隻新game幾好玩
但我於返工途上
期待發夢 得到紅日的安枕

平時間中九點睡更開心
尤其忙碌到沒時間芒亨
沒力氣再去舉鐵 只想多點休息
滿桌子家務碗碟去面對
然而有很多誘惑要分心 而明日花逼我難敵心癮
誰無視 這一天又是六日長週
只得我 畫月曆白白的過
熄機瞓好過 聽朝繼續跟貨

聽說你三月復活節 去環遊京都
怎麼我今夜繼續勞動
無謂發夢 這種時節沒我份

為何眼睛睜不大去返工
成面淚水卻又無處洩憤
期待會轉個身份 他朝身居老闆
每個人週五可以笑住瞓
然而如今巴士又再甩班
重重幻想一刻回復心淡
誰人叫 這一天就是六日長週
只得我 默默被玩弄一世
薪金無加過 OT要慢慢過

原唱：

聽朝繼續加油啦

磨通喎巴打